(仲返緊工既人入)求下大家係時候真正三罷

根據勇武>和理非無限loop定律，又係時候到和理非做返d嘢。
前線小朋友食催淚彈、擋橡膠布袋彈係撼動唔到政權，為既就係想用自己既血去喚醒未醒既和理非。
三罷明明最和理非，一個人都唔會受傷被捕死亡，偏偏大家就捨易取難。
有人話gear都要錢買、星火立場都要錢去捐，有條三罷容易既路唔行但係走去買裝推後生仔去死？
有人會話手停口停要養家，真正大型罷工我敢同大家講，只需一個星期政府必須回應，一個人唔會連一個星期甚至以往既單日罷工都afford唔起掛？
又有人話自己身負重任要職唔可以行開，我同你講越重要既位置罷工先越有效果，先越能夠逼到政府跪低。
大家要駁實在有太多藉口去為自己開脫，然後就用其他罷工以外自己以為有用既途徑去贖罪。
老實講，我最睇唔起既就係中環lunch快閃果班，場運動號召要罷工，你就打正旗號同全世界講你有返工。
即係咁，你其實支持定唔支持既呢？前線搵命搏希望返工既可以罷工，你就咁大聲話返工仲覺得自己理直氣壯醜唔醜？
半年都黎緊啦，你地逗既所有人工全部都沾滿前線既血。
因為繼續返工既你正正就係放棄緊一條自己有能力做到，並且比前線打生打死更有效既一條路。
點解前線願意事倍功半，而你就唔願意事半功倍呢？

P牌推唔郁 希望有同感既人可以幫手推

真
我唔敢講三罷係唯一出路
但係絕對係損失最少既出路

宜家最重要系5天后既區議會選舉
用票趕走建制派！

Push

我有話阻投票咩

推